分手一周年 你問我答

上年同Ex 一齊五年﹐有次約會佢同我講話一定要出來﹐有野同我講﹐佢未試過咁準時﹐買埋戲飛﹐等我入場睇戲。其實約會前我已經有不祥預感。

睇完戲食飯﹐佢話同我只有家人的感覺﹐沒有了愛情﹐仲曾經鐘意過另一個女仔﹐但同個女仔沒有開始﹐佢問我可以點鐘意番我﹐同呢段關係點有番愛情感覺。

我提出了分手。第二日只懂流淚﹐請了病假﹐之後就覺得自己好多野都唔驚。

冇咩恐怖得過人類﹐那種被背叛的感覺。

這樣便過了一年﹐曾經一個日見夜見每天聯絡的人﹐沒有再見面﹐只電話聯絡過兩次﹐這就是人生的唏噓吧。

有時想想這種『失聯』都有一陣寒意。

背景︰散過四次﹐每次都係我提出分手﹐佢追番我﹐可能因為咁令大家關係變差。我同佢有好多野都唔夾﹐尤其價值觀和生活習慣方面。

是很熟悉的陌生人吧，到現在還會留意佢嘅面書同Whatsapp icon

想知再講

bad smell chicken

成日手痕...始終都五年喇...怎會是陌生人...

講得絲打同你ex幾歲？

得果一年 幾年無拍都係咁

我同佢今年都27歲

有時我諗，佢呢個歲數好想找啲新意，呢段關係太平淡，佢想揾啲剌激感

代入番佢感受，我都會有悶，但覺得唔想變，想同佢行落去

佢果日之前同我講 話鐘意咗個同事，問我會點

唔悶咩 我都要努力忘記佢

當時，佢有冇主動諗下將來

感情去到最後兩年﹐我地已經冇講過將來。 最少唔會拎出來討論﹐我都唔再管佢點洗錢買玩具﹐可能我都冇諗過同佢有將來。哈。
記得初初一齊果陣﹐會攞本簿出來計下﹐要幾多年先可以買到樓。

鍾意親既都有另一半，可以點

覺得我同現任會差不多下場

會唔會搵毒撚埋單

半年了，同你有D似，佢話無左愛情既感覺
We don't talk anymore

同你一樣，分左一年多少少，又係幾年感情。
以前又係佢話唔可以呃對方，結果最後俾佢呃。
又話拍得耐似家人對我冇左戀愛嘅感覺又話中意左其他人。
果種被背叛嘅感覺一年後依然好記得。邪家真係有少少怕左拍拖

散左年半都仲會好留意佢d野

1-10分夾的話，我同佢只有三分
佢唔鐘意聽人講，好有自己果套
覺得自己做嘅野冇影響到人就冇問題
唔會諗住做多啲 佢話自己係自私嘅
對同事外人會好過家人
例如約我一定遲到 番工一定早到十五分鐘

我覺得一段關係對象未必一定要好夾
但必需要成熟
明白咩係應該做同講 咩係唔應該
甚麼係可以包容同體諒

其實最後三個月同佢一齊已經feel到去到末期
我有努力做好 好似接佢放工 陪多啲佢
不過事與願違

有人話一段關係唔可以拖太耐冇下一步
但我覺得我同佢係唔同步
同步意思係沒有一起成長 也沒有共同圈子
佢後來愈來愈物質化 如買名牌 fAcebook放旅行閃
購物閃 我開始覺得唔認識佢
也許因為我事業沒他好 有點自卑吧

忍到手就係

圍繞身邊己錯撚哂，你老母臭閪又飛我喇